同同事發生關係後, 係咪真係可以當冇事發生過??

同同事發生關係後, 係咪真係可以當冇事發生過?? 我已婚幾年了...有次失意時同事陪我, 佢聽我傾訴及開解我. 其實我對佢係有d好感既, 我飲醉酒後同佢發生左關係, 互射一次. 未發生關係時, 佢都會間中關心下我, 而家我冇搵佢個多星期啦, 佢亦都冇搵我. 睇得出佢想保持朋友關係. 其實我對住我老婆係好內疚, 我知道自己係好衰好衰, 表面同老婆係冇事, 我老婆係完全唔知道, 但我心裡面會成日諗起個一晚既情況, 我同事講過話明知冇可能一齊到, 就繼續維持朋友關係, 佢講過話有咩事都會幫我, 都仲會關心我. 其實我係好唔開心, 我之前有諗過為左佢而離婚, 不過我知就算離婚佢都唔會同我一齊. 其實我知道自己唔應該再諗住佢, 掛住佢. 但真係控制唔到自己, 唯有而家盡量控制自己唔好再搵佢, wtsapp佢. 要對老婆好d. 我知道自己好衰, 就算咩理由都唔應該咁. 我只係想係度講下.....請各位明白.

Gay

其實好無聊

0/10

低質曲線文

互射一次

出櫃?

有我仲唔夠？

見到已經冇再睇落去